香港政府竟然用軍警捉貼連濃牆既人

全地球除左支那同北韓有邊到係咁

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

支那香港特別警政行政市

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1